新垣結衣舔含黑棒發怪聲 不害臊挨批太鹹濕

品嘗美食竟然可以讓人慾火焚身？箇中祕訣就得請教日本女星新垣結衣了，近日她上節目大啖甜點，由於食物本身形狀、顏色就易讓人想歪，加上她享用時的聲音和動作，挨批根本就是上節目表演「口技」，太過鹹濕。

24歲新垣結衣清純樣深植人心，今年三月卻傳出和「肉食男」錦戶亮交往，甚至搬離住處當起男方鄰居方便約會，只是該段戀情不被看好，關係曝光後，傑尼斯事務所火速要求錦戶亮斷情，兩人被迫分手。新垣結衣形象小受影響，但人氣照樣嚇嚇叫，最新主演日劇也有不錯收視率。

▲24歲日本女星新垣結衣清純樣深植人心。（圖／擷自網路）

不過近日她卻成為最會「含」的代表女星，她上節目開心享用甜點，播出後畫面意外變得相當鹹濕，引起觀眾一片嘩然，日媒報導形容說：「新垣結衣張大嘴把那根『黑棒』含進嘴裡，接著又不斷舔動，加上她邊吃邊發出的怪聲……很像是口交。」

而且新垣結衣畢竟是外在內在兼具的實力偶像派女星，日媒狠酸說從來沒聽過有當紅女星願意上節目表演如此情色的內容，據悉還有網友把畫面製作成動畫在網路上分享，也有人笑說：「難不成是因和錦戶亮分手後慾求不滿，只好靠上節目排解寂寞。」

▲新垣結衣因吃東西的表現太過情色，挨批根本就是上節目表演口交。（圖／擷自網路）

成碌鳩咁？